用紫色50蚊比錢被以為偽鈔，而家等緊警察來

唉

一陣兩個90後警察嚟到話未見過 直接帶你返警署就好笑

抵啦

高汁

唔要就比我啦用嚟比錢咁浪費

圖

90後都見過啦

古董黎喎, 我諗十年無見過

綠色10元都好耐無見

比你見下啦

d警狗都要call番台先放人

有咩理由未見過

韓彬

當年真係經撚典 d 錢既顏色主要功用係拎來分佢地既價值 當年將 10 蚊 同 50蚊既顏色調轉 完全唔明點解要咁做

尼你老母

跟強國

幾時係港紙加個毛澤東頭
順便整張1蚊紙

留名跟進

有個朋友有成萬幾蚊紫色五十蚊紙

有圖有真相

青蟹 紫50我留左好多

以前十蚊就係綠色 宜家調轉哂

宜家真係搵都搵唔到，想要
反而青蟹都會有

自己成日都收到
擺左5 6張係屋企

唔明

90後點會未見過紫色呀？

00後就可能未見過

有keep到幾張 仲要幾新淨 好靚

我有十幾張再舊版d果款

我收到綠色$10紙幣同紫色$50紙幣都會收起唔用

00後點會未見過
有時候都會收到啦

有幾千蚊連號碼青蟹

樓主無得做醫生啦

少見，但仍然流通

青蟹同紫色50蚊
仲有舊版廿蚊紙都會全部儲起唔用

你係咪叫果兩三分鐘沉船雞果陣俾假錢 連隻雞都報警拉你

尼你老母呀屌你老母

屌 睇成紫薯50蚊

新連登仔

哇，你好撚舊啊

咁我係好撚舊

有咩可能，邊間鋪頭呀

真係唔記得舊版20蚊紙咩樣

破產官

你去邊度買嘢呀

旺角

你幾時開始上連登

有冇俾人搭孖葉帶返差館？

頭先用青蟹找數收銀囡囡以為係廿蚊想找返十蚊比我

利申 有叫囡囡睇清楚係張十蚊唔駛找錢 囡囡甜笑 無圖

我都試過將張10蚊摺埋比錢， 個收銀以為50蚊找多左錢比我， 不過熟客當然比返人。

其實加陣香港大部份飲食業都係新移民， 未見過紫色50唔出奇， 你試下去譚仔， 睇撚死班阿姐

早排收到呢張即刻收起咗

上左差館未

有冇睇慳錢家族 曾志偉玩完冒險樂園 俾dodo姐質問嗰陣 楊千嬅咪扔咗張紫色50蚊出嚟

新會員唔知呢個乜水

上次找錢收到 即刻keep起咗

唔知好過知

想知

令我諗起中學小息個時用張綠色十蚊去買撈麵
個呀姐找番$42比我